四眼仔好苦惱點戴面具

5百幾度近視又天生戴唔到con可以點樣帶面具有無巴打教下我

頭套？

聽日諗住出深水埗睇下~

買到個啱嘅要開心share

帶游水泳鏡，有幾百度近視嘅

難搞，我重要頭大

直接化Halloween裝？

我知ar但後日有主題party要用嘛

可以cosplay四眼忍者

好中二